【告別校園時】就來學校last day啦.....

以前畢業時一定要做既
1. 成班人砌6A/6B/6C....
2. 叫同學係校服上簽名
3. 影相/影即影即有
4. 罰抄紀念冊
5. 好認真唱最後一次校歌
6. 偷入男廁/女廁影相
7. 到6:00都唔肯走

而家大家畢業時，仲會做D咩架

靜靜地搞揹書包走

同女同學課室扑野

唔明?

飛note同書